{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069162",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "롱블랙 로스터스&브루잉"
    },
    "text": "高齢に位置したマイクロロストリカフェは5年前から運営されています。このカフェは、バブルアメリカーノ、アインシュペノ、スチームミルク、手動エスプレッソ機器を使用してアメリカーノおよびラテなどの多様な飲み物をご提供します。アメリカーノはジャクジョプブルレンディンしたハウスブルレンディンで提供され、フィルターコーヒーは72時間内に焙煎して準備されたCOEあるいはスペシャリティコーヒー豆を使用します。ベリーレーションのコーヒー、飲み物には国産最高級の牛乳だけが使用されます。カフェの運営時間は日曜日から金曜日まで毎日11:00から20:00までで、水曜日と火曜日はお休みです。カフェは、慶尚北道高靈デカヤウプ事務所の入り口のそばあるいは童話マンションの入口前の商店街建物1階に位置しています。メニューにはフィルターコーヒー、ラテ、手動機構アメリカーノ、バブルアメリカーノ、アインシュペノ、エスプレッソマキアト、フラット・ホワイトが含まれています。価格は変動価格であり、ラテが4,500ウォン、手動機構アメリカーノが4,000ウォン、バブルアメリカーノとアインシュペノがそれぞれ5,000ウォン、エスプレッソマキアトが3,500ウォン、フラット・ホワイトが4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェは何年前から運営されていますか？",
            "answer": "5年前から運営されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "アメリカーノ、ラテ、バブルアメリカーノ、アインシュペノ、エスプレッソマキアト、フラット・ホワイトなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノにはどのようなコーヒー豆が使用されていますか？",
            "answer": "ジャクジョプブルレンディンしたハウスブルレンディンのコーヒー豆が使用されています。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーにはどのようなコーヒー豆が使用されていますか？",
            "answer": "COEあるいはスペシャリティコーヒー豆が72時間以内に焙煎されて使用されます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日から金曜日まで、毎日11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日が休業日ですか？",
            "answer": "水曜日と火曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道高靈デカヤウプ事務所の入り口のそばあるいは童話マンションの入口前の商店街建物1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "フィルターコーヒー、ラテ、手動機構アメリカーノ、バブルアメリカーノ、アインシュペノ、エスプレッソマキアト、フラット・ホワイトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "各メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテは4,500ウォン、手動機構アメリカーノは4,000ウォン、バブルアメリカーノとアインシュペノはそれぞれ5,000ウォン、エスプレッソマキアトは3,500ウォン、フラット・ホワイトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェで使用される牛乳はどのようなものですか？",
            "answer": "国産最高級の牛乳が使用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 487
    }
}